呢個重用 mask 得唔得？ 見到 LInkedMarts 有得賣

【 香港人自救 LinkedMarts同你共渡時艱💪🏻🔥】

LinkedMarts 再次搵到貨源，但係大部份已經變咗天價😔，今次有韓國製 KF 94 級別口罩，係重用款 ( 200 個小時) 。🔥【2 月中至 2 月尾到貨】

BodyChu「 200 小時重用款」 KF 94 級別 5 層 口罩 (通過多個測試 KFDA Certification/ KC certification/ Silicon film test/ Nelson test)
.
🔸KF94 級別 過濾高達 96 % 內面吸奶阻隔 30 Pa
🔹5 層過濾設計 呼吸
🔸具活門設計幫助呼吸 長期帶都唔會唔舒服
🔹一個包括PVC 膠袋作保存至下次使用
🔸眼鏡防霧設計 唔會搵到眼鏡膜查查
🔹BODYCHU KF94 口罩已通過紫外線防護測試 它不僅阻隔細小的灰塵和病毒 仲可保護皮膚
🔸可重用 200 個小時，如一般情況建議可使用 4-8 個星期

今次將會發售 KF94 級別口罩，數量有限 (700 包），先到先得。為確保購買過程暢順，大家記得預早註冊LinkedMarts 帳號，到時用電腦訂購啦💪🏻 KF94 級別口罩即將在 二月九日 下午 2:00 係 LinkedMarts 既桌面版獨家預售 ( ) 預購。鑑於數量有限，為咗等更多有需要既人能夠受惠，每個帳號限購 2 包 。 🥺

2 人團購價：HK$ 140 / 包
單獨購買：HK$ 150 / 包

LinkedMarts 和你齊上齊落，香港人加油💪🏻

#LinkedMarts #全城抗疫 #武漢肺炎 #口罩 #一齊加油 #口罩現貨 #口罩代購 .
【 Hongkongers save themselves, LinkedMarts does the rest💪🏻🔥】
.
LinkedMarts has found another source in Korea, but most of the prices are skyrocketing.😔 This time, there are Korean-made KF94 masks, which are reused models (can be reused for 200 hours). 【Arrive in mid Feb or late Feb】🙏🏻

BodyChu “200-Hour Reuse Model '' KF 94 Level 5-Layer Mask (Passed Multiple Tests KFDA Certification / KC certification / Silicon film test / Nelson test)

🔸KF94 level filtration up to 96 % internal milk pumping barrier 30 Pa
🔹5-layer filter design breathing
🔸One PVC bag included for future use
🔹Glass anti-fog design
🔸BodyChu KF94 mask has passed UV protection test. It not only blocks fine dust and viruses, but also protects the skin.
🔹 Can be reused for 200 hours (When the air condition is poor) It is recommended to use it for 4-8 weeks under normal conditions

KF94 masks will be available this time with a limited number (700 pieces), first come first served. In order to ensure a smooth purchase process, everyone remembers to register a LinkedMarts account in advance, and then use a computer to order it 💪
The face masks are going to be available at 2 pm, 9th February on the desktop version of LinkedMarts ( ). In view of the limited quantity of reusable face mask, each account is only.

LinkedMarts stands by you, fighting Wuhan coronavirus 💪🏻

宣傳撚死全家